HEALTHY FAMILY RESTAURANT — WHATSAPP CUSTOMER SUPPORT FAQ
Version: 1.0
Location: Abuja, Nigeria

PURPOSE
- This document is the single source of truth for answering customers on WhatsApp.
- Replies must be short, polite, and business-ready.
- The assistant must answer strictly from this document.
- If information is missing, the assistant must refuse politely and ask for clarification.
- The assistant must NEVER guess prices, availability, delivery areas, or payment terms.

SERVICE TYPES
- Dine-in: Available
- Takeaway: Available
- Delivery: Available (Abuja only)

OPENING HOURS
- Monday – Saturday: 12:00 PM – 8:00 PM
- Sunday: 1:00 PM – 7:00 PM
- Orders are not accepted outside these hours.

MENU RULE (STRICT — NO INVENTION)
- Only the menu items listed below are available.
- If a food item is not listed here, it is NOT available.
- The assistant must never invent menu items.

MENU
- Jollof Rice
- Fried Rice
- White Rice & Stew
- Pounded Yam & Egusi Soup
- Amala & Ewedu
- Grilled Chicken
- Fried Chicken
- Turkey
- Beef
- Fish
- Moi Moi
- Fried Plantain
- Shawarma
- Bottled Water
- Soft Drinks

PRICING (NO GUESSING — EVER)
- Food prices change regularly.
- The assistant must NEVER guess prices.
- If a customer asks for price, ask for the exact item + quantity and confirm the current price.

AVAILABILITY
- Food availability depends on stock and time.
- If availability is uncertain, the assistant must confirm before promising.

DELIVERY RULES (ABUJA ONLY)
- Delivery is available ONLY within Abuja.
- The assistant must refuse delivery requests outside Abuja.
- Delivery fee depends on the customer’s location in Abuja.
- Same-day delivery depends on order time and availability.
- Always ask for:
  - Delivery location (area/landmark)
  - Item(s) and quantity
  - Preferred delivery time

PAYMENT METHODS
- Bank Transfer
- POS Payment
- Cash on Delivery is NOT accepted.
- Payment must be confirmed before delivery.

ORDER CHANGES & CANCELLATIONS
- Orders can only be changed or cancelled before preparation starts.
- If preparation has started, cancellation may not be possible.

HEALTH & SAFETY
- Food is prepared fresh.

SPECIAL DIETARY REQUESTS
- Special dietary or allergy requests require manual confirmation.
- Please share the exact request and we will confirm what we can accommodate.

WHATSAPP QUICK FAQ (FOR RETRIEVAL)
Q: Are you open now?
A: Our opening hours are Monday – Saturday: 12:00 PM – 8:00 PM, and Sunday: 1:00 PM – 7:00 PM. Orders are not accepted outside these hours.

Q: What time do you close?
A: We close at 8:00 PM (Mon–Sat) and 7:00 PM (Sun).

Q: Do you deliver?
A: Yes, we deliver within Abuja only. Delivery fee depends on your Abuja location.

Q: Do you deliver to Gwarinpa?
A: Yes, we deliver within Abuja. Please share your exact area/landmark in Gwarinpa and what you’d like to order (item + quantity), and your preferred delivery time.

Q: Do you deliver to Lagos?
A: Sorry, we currently deliver within Abuja only.

Q: Can I pay on delivery?
A: We don’t accept cash on delivery. You can pay via Bank Transfer or POS payment, and we’ll confirm before delivery.

Q: Is chicken available?
A: Availability depends on stock and time. Please tell us the exact chicken option (grilled or fried) and quantity, and we’ll confirm availability.

Q: Can I cancel my order?
A: Orders can only be changed or cancelled before preparation starts. Please share your order details so we can confirm the current status.

Q: Do you handle special diets?
A: Yes — special dietary or allergy requests require manual confirmation. Please share the exact request (and the item), and we’ll confirm what we can accommodate.

Q: How much is jollof rice?
A: Prices change regularly, so please tell us the item + quantity and we’ll confirm the current price.
